蕭生d餐廳搞咩？

杯野飲又大份

碟飯又多到嘔

見隔離台d人好多都食唔晒

唔怪得冇得賺好浪費食材

食剩果d餸飯 夾夾埋埋整多碟都得

得喇知架喇 次次都用呢種topic扮想屌
你唔悶我都悶啦

野係好食，份量都足夠
但如果你以為唔賺錢嘅，你真係個傻仔
佢價錢係合理，但請唔好神聖化佢，ok?

大把餐廳執笠啦

你以為做餐廳好好賺咩

明嫁喇
搞手只係求個和嫁咋
既然老燒無得賺，大家都唔好幫襯佢，否則佢賣一碟蝕一碟，大家幫襯其他黃店

心水清

你真係覺得佢撐燒山？？

曲又好直又好，唔見到佢開po 最好